阿爺救市未啊

我輸到損手爛腳啦

g持

已經救左，但救唔到

琴日阿爺出手頂左QQ上393啦 想點

QQ尋日有on9 game出
今日乜鳩都無